我諗倒方法幫朱X武

我用個支棍搣下佢渣

武係癱左果個？

朱經武？

?